有冇人屋企棟樓都住咗個大波少婦？

成日返到屋企樓下見到佢離遠行緊過黎都會放慢腳步
有lift就專登慢慢黎等埋佢
喺lift度眼神成日有意無意掃落佢對波度
成日諗佢老公晚晚點算

你不如諗下你老母今晩點算先啦

幾十條肉棒等緊樓主老母

我都想影到個人妻
夏天就成日着背心熱褲
冬天就着緊身衫突對E奶出黎

樓豬老母係大波既？

純文字會唔會有啲幻想空間

你老母個閪呢幾日應該都無咩空間
你老母間房排撚哂長龍

其實特登開post做不孝子真係好咩

其實有圖嘅，不過冇樣，剩係睇到對波，大家受唔受先

我淨係知樓主棟樓已經有好多人排緊隊搵伯母

就黎排出街

放出黎啦

唔po嘅話你話有佢全裸無碼慾照都得啦

死毒撚原來係你成日望我老婆

做咩𥄫我丫媽

幾歲都識上連登

仲用緊Sony Ericsson

仲有冇姨媽姑姐出場呀？

係啊係我叫你老母咁打扮架

十年前影嘅
依家先po上黎

返屋企都掛住個證
加用sony walkman 係咩玩法

我心諗張相幾多年前

屌你老母撞鬼你啊? 條女隻腳掂唔掂地架/
仲用緊sony eric柒?

屌我假膠真係有人信
張相依個禮拜影架屌你地

more

好明顯係性暗示，樓主唔上就走寶

再撞到先啦
想撞都唔係可以成日撞到
一個月一次起兩次止
原本我唔想影依個角度

張相丁咗十年

有諗過點撩佢打招呼
不過唔係成日撞到同人打招呼會好怪

你話十年咪十年囉

頭幾次見到面點個頭叫聲早晨
之後睇下有乜話題可以講囉，一句起兩句止，慢慢煲

無啦啦有個自己冇印象嘅人同自己打招呼唔怪咩

走哂寶 禁個lift制3下 應該就有蝦條

順便問埋，依家仲有冇喺屋企電視睇到大廈閉路電視依支歌仔唱

所以一開始咪唔好太進取囉
時間耐左就會有印象

即係點 唔明

AV

冇睇開電梯嗰啲

果部A17黎

不嬲都冇話係電話
係上面啲巴打死話係十年前啲SE機
一睇就知唔係電話 咁長

Lm

我果棟有個女人 大約26,7歲 成日露曬波gap出嚟 細個返學撞到好似試過成程𨋢望實佢對波唔放 搞到宜家成日見到佢都好老尷咁

灦景灣

仲要寫到明SONY

More 皮已正

成班on9仔咩sony ericsson

post多幾張啦
今日去影啦屌

Player黎姐

公屋一定有 你私樓我都唔知

張相有冇20年前

樓上班人究竟幾on9先講得出係se機
就咁睇都睇得出係sony la

Sony walkman zx100?

應該A15 a17嗰堆

個個見到個walkman logo就以為係SE

成班人衝出黎

成班gay佬討論部電話

More對腳正唔正?

樓主真係好大膽

樓主老母就係嗰個大波少婦

同態

正丫
個人妻正正係睇落瘦底大波嘅
樣都唔差似三十頭嗰啲輕熟婦

啲少婦就最正
生過仔 生理上令佢屁股變大
每一下狗仔式都可以屌到佢個屁股搖黎搖去
最緊要係狗仔式個陣一邊等佢同老公傾電過一邊大大巴掌打佢個淫蕩大屁股
又白 又滑 又去 舔股股就最正
屁股大既少婦令佢本身個陣淫蕩熟女味更上一層樓
大屁股

毒撚係咁
人地追求生活質素

不過 人妻就幻想下好啦 冇得罪你 自己返屋企回味

欣賞你 同時亦欣賞對波

好似係

佢食洋腸 鬼佬2米 頂到咁入邊會要其他人

我個層有個，但打招呼既機會都無呢

邊個佢

同層唔係仲易打招呼咩

有無咩好方法

佢應該三頭 但我個樣似二字頭

根本唔so我

其實我諗唔關年齡事掛
你主動打招呼佢禮貌上都會應一應

邊度見到Ericsson?

屌有人㩒我屋企門鐘

送上門？

快啲去開門啦

點會
係驚都係俾佢老公發現到個post又查到我

好彩原來係抄煤氣
㩒門鐘都㩒得好啱時候

有， 就係樓主老母住咗喺我嗰度，仲晚晚用我條巨龍大大力插落去

LM

樓主摩牙

磨牙

得一張點夠

剩係影得一張我都冇計
等睇有冇同座巴打又影到放上黎囉

認真, 我SP黎

3p accept?

公屋最多，又易溝，只要你夠膽開口攞微信，食到你唔想食。

新移民？

同屋苑入面有個左腳有好多文字既紋身，成日著短褲，條腿好白滑

得兩張咁撚少 當我地連登仔乞衣呀

得一張

新移民/本地都有，最好攞微信，如果whatsapp唔好比真電話，寧願買張太空咭溝C9用，如果上身煩到你仆街。

冇王心淩巴打嘅功力
將就下

好想屌

巴打好有經驗

我已經有啲走火入魔，基本上見到大波，樣唔太衰的，都會嘗試打開話題或攞聯絡，當然，首要條件係要近。

我都係對大波冇乜抗性
近排仲要識左個未夠廿歲嘅大波妹
揸過大波之後完全欲罷不能

我隔離屋就係,窗口都望到

圖呢

住13樓

巴打你

貼撚左圖都仲有留言講老母嘅真係麻煩你地張去你隻屎眼睇下

-.-

你不如諗下你老母今晩點算先啦
你張圖比連狗吃咗啦

我load到喎

搵人cap下screen睇下係咪真係俾連狗吃左
Thx

唔追post一黎就關心人老母，依家啲會然真係

其實唔洗追post
有個圖片模式嘅制
用隻手指㩒下都懶

More

邊個more先

上年返PT識左個幾放嘅女
第一次約我出黎已經請食飯又請我食波餅
出多幾次之後已經喺地鐵多人嘅車廂揸同chok我下面
又會俾我同佢舌吻同搓佢對大波
只係因為同佢唔係情侶關係而唔俾屌

條女算係矮嗰啲黎
米五左右
個胸有E
本身自己偏向鍾意165左右嘅女仔
不過真係好鍾意佢對大波同少少嘅肚腩
所以依然同佢keep住依種特別嘅朋友關係

緊係人妻

依家成日有意無意都開個大廈閉路電視黎睇個大波少婦

啱啱幾分鐘前又見佢上樓

影黎睇下啦巴打

影CCTV濛到仆街
部電話冇得錄
有冇啲外置錄影嘅方法

對腳

lm

張圖係咪因為冇大波唔夠震撼

係

依張show腳俾大家睇姐
有機會再影張胸狠嘅